立法會急需物資支援【急】

頭盔，護目鏡，索帶，膠紙，勞工手套，長傘，剪刀‼️‼️‼️‼️‼️

請大家盡量捐贈物資‼️‼️‼️‼️‼️

買白板 可以遠距離有效溝通

送物資嘅留意
唔好唔好唔好去A出口，多人又多狗
去去去D出口，少狗少人
可以由D出口行番A出口
一手資料請廣傳

啱，仲有大聲公，如有都可以送去！！

推

依家First aiders不足！唔敢衝但識急救嘅可以幫幫手，亦可以去物資站幫手搬下野，如果得既自己送到物資去前線地方最好

物資需求

最缺最緊急（要大量）：
（1）頭盔 單車頭盔/地盤頭盔照要(海富物資站急需)
（2）眼罩/護目鏡(滑雪鏡約$20一個)
盾牌 (龍匯道要求)
（3）大支裝生理鹽水(海富物資站急需)
（4）索帶(海富物資站急需)
（5）口罩（最好3M口罩，N95）
（6）手套（醫療同勞工手套都要 勞工手套最好要防割個種手套）(海富物資站急需)
（7）雨傘（直遮硬淨啲 縮骨遮照要）
雨褸（擋到多啲胡椒噴霧/水劑）
(海富物資站急需)
（8）得力素
（9）紙箱 車仔（for唔同站運輸）
膠箱 （落雨 儲存 運輸）
（10）粗頭marker 膠紙 紙皮
（寫啲物資運去邊，for pack物資）
(海富物資站急需紅色膠紙)
（11）大聲公 冇就藍芽喇叭 照要
（12）保鮮紙 力寶同立法會紅棉路個啲要
其他站暫時夠
（13）退熱貼(海富物資站急需)
（14）寶礦力
（可以比夏慤道中間物資站/添美道個邊/直接比前線）

次緊急：士巴拿同六角匙、較剪、普通口罩、其他急救用品（醫療急救嘢唔怕多 幾多都要）、退熱貼、水、廚房用廁紙及紙巾、M巾
（比有first aid站既，多數係馬路2側）
（水、普通口罩、大聲公比海富物資站）

最唔緊急：乾糧例如係能量棒（可以入夜先送人過黎，記得要買獨立包裝餅/包/蛋糕仔，唔好買M記包）

以下係各區物資tg group

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼
*急需物資*
4. 3m手套可以反掉煙！
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩

濕毛巾口罩都唔掂呀，啲煙好撚那眼喉嚨，我地有班分散咗

想問有無人知依加情況係點，我琴晚10點到今日12點幾直踩，攰得濟返咗屋企，一訓訓到依加，同埋太多資訊好亂，聽日如果可以我會盡早趕出嚟！！！！